[認真] 屌帥算唔算係最underrated既領隊？

留意左佢好耐，最陣變陣換人都好勁

OZIL係

如果下年佢同Mbappe去阿仙奴我就轉返做阿迷

哥帥>屌帥>肥安>施蒙尼>高普>干地>all>雲加

乜奧燒轉左行？

而家轉咗乜

WHY NO 拖丹

有祖雲唔教教阿仙奴，咩心態

法國風水玄學大師

要拎既都拎齊 去英超玩下

施丹觀察多陣，似班波勁多過佢勁

好似高daddy咁自我挑戰

Daddy都冇

聯曼

朗尼

Go arsenal la diu

摩狗係少年得志語無倫次果d細蚊囝

順便帶埋個alex sandal過黎

想要大巴拿多d

梗係安歷基

咁貪心

之後賣你件廢物去中甲

屌帥諗到用m子打翼都夠屈機啦，仲要交到貨

點睇都係杜明尼治啦玄學大師

雲加諗到用你打翼都屈機

比佢上位已經屈機

哥帥

呢招擺明係抄雲加用中堅賓打翼同用銀河唯一出波啦
雲加

關你撚事

廢到咁撚有人接貨咩

做乜撚野呀on9仔

將巴我 石頭仔用高一個level

哥師世界第一

屌帥當年比堆米蘭迷係咁屌, 點知原來係米蘭隊閪波廢到冇得救

哥帥班波咪又係勁過佢
夠膽講句肥賓一定勁過哥帥

意籍教頭>>>>>>>all

雲加>all>>>>>>>>>>>>>>>>哥帥

呢兩回合睇到明確嘅plan又執行得好
皇拜就由頭到尾都唔知踢乜

皇馬踢完馬體 跟住作客希杭 3日唔夠就拜仁，跟住又國家打吡 你點plan

皇拜都叫唔知踢咩？
好精彩喎